屌奶星 鏝城同巴黎單野竟然無人講

發生咩事

Football Leaks Headline: Then UEFA General Secretary Gianni Infantino to Manchester City’s CEO Khaldoon Al Mubarak in the midst of an FFP investigation: “Thanks for trusting me, you know you can trust me.” (Mediapart)

FFP

Breaking | Football Leaks Headline: Infantino & Platini covered up fraud on the part of PSG. More follows.

More: Football Leaks alleges that PSG’s Qatari owners injected €1.8bn into the club, frauding FFP, and both Michel Platini & Gianni Infantino covered it up. This cover-up prevented the club from being banned from all European competitions

係人都知道佢地做數避FFP
但係兩隊都係穆斯林擁有，點敢得罪？
佢地實冇事，放心

Below graph details alleged inflation by Manchester City of their Abu Dhabi sponsorship contracts, according to French outlet Mediapart (© @EICnetwork)

罰左先講

間間都造數架喇